懶人包: 點解要退聯

source
嶺大退聯關注組

事實上退左之後無以為繼

外邊的感覺是學聯已經不存在，退不退WFC啦。

聚埋一齊都係做泛民隻棋。不了
而家各自有做嘢就得